IPHONE相簿裡面D相係度但相簿唔見左

今日用用下機佢死機之後復原D相
咁就復原好晒,見返D相
但IPHONE相片APP到睇唔到某D相簿, E.G:IG相簿,自己同步個D相既相簿
但唔用相簿模式睇,淨係用相片睇係有晒D圖係度...
之後我再用IG禁POST相 揀相個度可以轉相簿,亦都見到之前D相簿係晒度,D相冇唔見, 所以 其他APP可以見到我IPHONE相片APP入面見唔到既相簿
想問各位巴打點樣係IPHONE相簿APP整返D相簿出黎?
好似講到1999,希望有人明白

例如我禁IPHONE相機菲林,入面係冇ABC呢個相簿,但見到D相係到

再用IG禁菲林相簿,係見到ABC呢個相簿
只係IPHONE個相機菲林APP係冇個相簿
有冇人知咩事

用家問題

崩潰後自動會好返 ios11問題試過兩次

係唔見左定次序錯左呀
假如有五位數既相，錯次序會留意唔到

自 原來你講相簿

以前ios6都有呢個bug
果時係電腦插iphone開ifunbox 開返個folder就搞掂(相簿=folder)
冇用iphone幾年 唔知而家仲得唔得